台灣有冇咁平

#靠北婚姻2284
小女子有一事不明請各位指點迷津:我老公從年輕打拼工作甚至達到全年無休的境界，結婚9年來，經濟狀況大概年收200萬，存款1000萬，被動收入一年大約100萬，持續增加中。賓士250萬的代步車無房貸，車貸，2個小孩子要做啥就做啥，每年出國血拚一次大概是30萬。連假都出遊住豪華飯店。至於我個人想花啥就花啥，完全沒經濟壓力。但是我老公每個月都會跟朋友出去喝酒，打牌(30底10塊一台)輸贏，每個月大概1~8趟，周休2日沒事都在家，閒來無事就開車出遊。吃飯大概也沒在看價錢。但是小女子對老公每個月1~8趟的朋友聚會非常有意見。也一直兇他，甚至想離開他。再加上家裡老一輩的覺得這樣不好常碎念，唸到我心裡壓力很大，雖然老公都不甩老人的話，玩照玩，但是壓力都我在背，各位可以建議小女子怎麼做嗎??該離婚嗎??我老公現在36歲。

-----------------------------------------------------
年收唔係高都可以養3個養車

放假會喺屋企仲想點 咩女人嚟